可能我只係等你親口拒絕我

我知道咁耐以黎可能都只係我一廂情願
可能你根本冇鍾意過我
甚至乎你連朋友都唔當係
但係我真係冇所謂

我甚至會傻到成日去你屋企附近行黎行去，只係想撞下你，見下你，同你講幾句野就已經心滿意足。

呢2晚好凍，我終於忍唔住whatsapp你，問你一句，我係你屋企附近，得唔得閒落黎見下面？
換黎嘅居然係已讀不回。

我明知自己會衰，明知你冇當過我係咩，但你我唔介意，唔介意等，可能我等緊嘅唔係你應承我，而係等緊你一句拒絕我。

同佢住得好近？

唔想做仆街咪唔親口拒絕你
做到咁明顯係人都知咩事啦
識做就自己走啦

唔好再騷擾我

有邊個唔知發生咩事？有邊個唔知應該收皮？
大佬呀，放得低就放低左啦，洗唔洗你教呀

荃灣>上環

痴漢
i know that feel

做男人咪咁垃圾

放手啦巴打，呢啲野大家心知肚明咪算

不如你直接自爆啦
其實你明知個答案係點
只不過佢一日未拒絕 你都唔肯放棄啫
你話比佢聽你嘅感覺好過日怨夜怨啦
話知佢有咩反應 反正都唔關你事啦
可能你之後仲會掛住佢 都好過你以為自己仲有機

比返小小男人既尊嚴自己啦

負皮

專登去到上環等咁on9，係我寧願去上環過大海博一博

直接攤牌講清楚啦
係唔鐘意你啦明顯 係冇講岀口姐 你比個機會佢講岀黎啦
Btw好憎好直接問清楚 只係想要個解脫都唔肯比答案 係到唔嗲唔吊 唔肯正面拒絕人嘅人
好垃圾！講一句唔鐘意冇機會一齊有幾難！點解唔肯放過人
唔好意思激動咗

人一世物一世，去到上環，如果等到悶悶地，不妨去轟動澳門街好過啦

屌你老味

on9
拒絕人果d先叫唔仆街
唔拒絕又扮撚哂野既女人係收兵，死全家

想知巴打點同佢識

同學